韓國生活 (68) 수천 번 결국 답은 너인데

精彩重溫

今次title首歌
少女時代-Lion heart

LM

劉名

LION HEART!!!!!!!!!!!!!樓豬好波

推

你中意咩識嘢喎

流行榜我總可以上一上

Lm

屌你老母我sone嚟

真係唔記得咗

對你好失望

成日唔覺得你屬於個個時代

福jai

Hi福福

你唔比

肚餓

吊請坐低

頂你雖然我11年先開始聽啫

天祐韓國

떡갈비!!! My fav!!甜甜地好好送飯

福巴

快樂巴

我排 #300 咋

櫻花表示嬲

年資太後生

Hi Fuk jai

今晚又幾點dinner

佢感覺開心 因為太後生 唔覺佢會聽呢啲

Hi 絲打

邊個做菊姐

以為 fuck jai

我連SES都有聽㗎

應該好快今晚買外賣

睇錯Fuck jai

너를 사랑해~~ 나는 행복해~ 係咪呢首

我好中意呢首

做咩跟我講嘢

Lion Heart都15年啦點會未聽過

屌唔好咁夾ok?

恭喜你

因為
我係李錦聯
你係安德尊

結婚

我淨係聽佢早幾年合體再出個首

ダメ

要改名

who is fuck jai

You

Cream 唔係澳洲有隻好堅㗎咩？啲人返香港都喺嗰邊買返嚟格

定你講papaw ointment?

結婚啦你哋

兩個玲玲係冇幸福

No another one but I forgot the name

咁應該係GM cream

都市閒情有無主題曲？下次做post名啦

なんで？

得純音樂

Da da da da dada da da dada

要溫日文了

頭先搵番嚟聽好懷念

留明先

好好好。。。多謝櫻花，你都請坐低

係喎
我一定有講過

頂

我del 左？？！！

你係

仲乜笑 做乜笑

你乜audio都dele

快啲send啦你

我冇

真係聽唔清楚

可恥

係

咪係都唔知講乜7

你地check耳

係咪你部電話有事

p講乜我都聽得咁清楚

好想打7你

絕對係你問題

咁比大家評下理
睇下邊個有問題

咁都關事？

咁我去到韓國係咩聲？

Yes屌佢隻耳就真

呢d叫心有靈犀

做乜突然間放閃

party

"尾"埋眼唔理佢 等眼淚沖佢走？

好有愛嘅火花

I know that feel bro lol

古老happy 伯
(五十步笑百步中)

Practice makes perfect

...................

何以見得？

502

早唞快樂

早

gimmick

屌

出院 留個名

加油

你係一百步笑五十步

各位好

冇

Hello福巴！

仲有機會會吹唔正，可能去北韓

hi 福絲

正皮咗

厲害⋯⋯

Ok

CLS...

簡稱係
TLDR

死MK

呢個可以做電話鈴聲

換左畫啦

太

來者不拒

連icon都一樣
結得婚

Ok 我fact check咗嘅⋯⋯

You win...

韓國生活 (69) 소원을 말해봐

多謝樓豬 約咗人都上嚟開po

無啦啦比人話危險

1000